（有圖）絲打可唔可以入一入 想問下你地著成咁係咩心態

其實你地出街著住件oversized 下身超短褲（好似冇著褲既視覺效果）再加對夾趾拖 露出成條又白又滑既腿同腳趾
係咩心態？
你地知唔知男人會望到扯哂旗？
坦白講 我就淨係望就已經係度ff緊你地d腳趾味

搵唔到exactly夾趾拖既圖 頂住先

臭閪先咁著 個閪應該俾唔同男人玩爛哂

岩岩係街見到有個女仔咁著，個樣幾pure 乖乖女黑直髮+戴眼鏡果種

成條底褲都係我啲精液

支那g

揭開件衫捐入去

我一望已經ff拎開佢隻臭鞋 捉住佢隻臭腳係咁聞佢腳趾同腳趾gap 然後再捉住隻腳黎劣我條j

好大浸支那味喎

你推例子點睇都係大陸女人

因為臭,要通風？

lm

really ？喺靚仔同事面前咁著先

想d男人扯旗 /j我對腳/ 偷睇我裙底
利申：絲打

鬼國味好重

勁似淘寶衫

大陸閪

垃圾淘寶衫好多free size 著親都變oversized